\chapter{Agradecimientos}

% Escribe aquí algunos chascarrillos simpáticos. Haz buen uso de todos tus
% recursos literarios porque probablemente será la única página que lean tus
% amigos y familiares. Debería caber en esta página (esta cara de la hoja).
% 
% \quoteauthor{Juan\footnote{Sí, los agradecimientos se firman}}


A mi familia.\\ %y demás personas que se alegran de verme aquí.\\
A los compañeros con los que me he cruzado, desde el primer curso
al último, con los que tan bien he trabajado diariamente.\\
A María José: por tu amabilidad, por tu disponibilidad y por todo
el tiempo que has dedicado al proyecto, incluida esta memoria.\\
A mis amigos y a mis amigas, por tantos buenos momentos.\\
\smallskip
  \\
A todos, un agradecimiento sincero.
  \\
\quoteauthor{Javier Marchán Loro}